點解經濟好既時候我地無份，但經濟差要陪政府共患難？

痴撚左線

所以要一齊攬炒